荃灣西站外有藍絲文宣

雖然冇乜內容， 但係人哋撕我哋，我哋冇理由唔撕返人

藍屍貼紅一

依排撕紙要小心衞生呀

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

廢老好多都鍾意躝返大陸 佢地啲文宣隨時有菌

佢哋明明話覺得貼街招冇公德心所以先做撕紙狗

有手套先好mit

葵興都有食環又唔撚清

吓！？ 我啱啱冇喎

熱狗？由佢啦
好似係

四眼竟然都值得藍絲印咁多張紙幫佢宣傳

小心衛生

仲要彩色

小心刑事毀壞，垃圾膠袋都得的話

手足好波

鄭錦滿係鬼，社運食女咋佢！

推呀，推到荃灣西手足睇到

所以咪要由我哋去搣囉